[玩完] 中國批准高通禁止部分iPhone銷售的申請

中國法院對高通公司禁止蘋果公司停止對該國大部分iPhone型號的銷售和進口作出裁決。法庭裁定，包括 iPhone X 在內的多款設備違反了與調整照片大小 (Photo Re-size) 和管理 App 相關的兩項高通專利。

據報該禁令影響了 iPhone 6S，6S Plus，7,7 Plus，8,8 Plus和 X，但蘋果對該禁令的範圍提出異議。據 CNBC 報導，蘋果聲稱該訂單僅影響在舊版 iOS上運行的iPhone, 而 iOS 12（所有上述設備均兼容）並未違反專利。

高通公司總顧問唐·羅森伯格在給路透社的一份聲明中說：“蘋果繼續從我們的知識產權中受益，同時拒絕向我們賠償。”

“高通公司禁止我們銷售產品只是一場絕望的舉動，該公司其他的行為正受到全球監管機構的調查，”蘋果公司給 CNBC 的一份聲明中表示。 “中國的客戶仍然可以使用所有型號的 iPhone。高通公司聲稱他們之前從未提出過三項專利其中一項已經失效。我們選擇將通過法院追究。”

福州中級人民法院（今年初禁止部分進口美光的內存芯片）批准了針對四家蘋果子公司的初步訂單而高通則在去年年底提出訴訟。

在美國，蘋果和高通也捲入了法律訴訟，並在4月份因專利糾紛而訴諸供堂。與此同時，美國聯邦貿易委員會將於下個月在法庭上與高通公司就相關的專利反壟斷問題進行對奕。

傻閪支那夠薑就全面禁售蘋果產品
睇下你班國民會唔會暴動

究竟華為收埋左咩秘密要all in救佢

有膽就全禁

禁埋香港啦 反正一樣全世界一起買華為

禁左仲用緊ios11嘅之嘛
依家出貨果堆全部都係ios12架啦

美國都全禁華為
中國跟章唔算奇怪

幾時跟？全禁呀！唔跟正契弟

禁售蘋果, 算唔算拿石頭砸自己的腳

禁左先達咪返生囉

香港又有多炒

最新款不受影響

禁售無效，全部出廠就係ios12